有冇人覺得鄭秀文呢首由 高皓正 作曲填詞既歌幾好聽？

首歌好聽
估唔到高皓正作曲填詞都唔錯
起碼填得好過陳詠謙

屌佢老母佢搶人首歌黎填